留名後48小時之內 你便會回到小學一年級

帶住記憶回到小學一年級
你可以改變任何事情 結果可以截然不同
但不能帶任何物品，不能再回到2017年

你會準備啲咩？點樣去改變你嘅人生？

LM

留名

準備六合彩結果，
回到過去重新努力讀書

唔想小一小五得唔得

名已留 快啲準備 你仲有47小時

巴打識挽

係就好

正wo 我一定努力讀書 同女同學保持良好關係
之後去打波 細細個開始打上去 屈撚哂所有人機
成日咁諗...

同埋一定keep好自己皮膚

我辛苦左30年 有今日嘅成就

你叫我由頭開始？

係你地d loser先有d咁不設實際嘅幻想

lm

名已留 請快啲準備下

長大後用六合彩重課騰訊
沙士期間去淘大掃樓

如果可以就好

一年級都係上年既事
利申: 準備升3年級

返
可以再黎多次就好

47小時後準備回到一年級

錯過太多野，一定要返去

一定係帶六合彩大全 期期買

巴打會做啲咩去改變

不能帶任何物品

挽你老母

lm返去做神童

Lm

會陪多啲爸爸

lm
會記得買騰訊

一定會去珍惜d野

上堂聽書

準備跳樓

買比特幣

留名 一定要成功吖

到時個個中六合彩 馬會等執笠

全六合彩結果

做人踏實d 啦

你做咩留，一陣番左去點算
LM

叫呀爸放成副身家落去騰訊

咁你準備下

LM
all-in bitcoin

從新體驗一次自己的人生

搵翻個個肯拖我手既女仔

巴打要準備了

帶住一場既六合彩

有都冇乜用, butterfly effect 好快個結果就會改變曬.

背好曬啲冧巴未？

返唔到2017
即係返完去會係2017年之前死

btw
我都會
錯過太多野

我會記得去選拔嫁啦

我想回到過去…

帶埋而家啲記憶真係諗得過嘅

回，乜都唔準備

回去 哪要時光機器

好想返去改變好多野
但同時 好驚變到 冇咗我而加個男朋友
好似butterfly effect咁

屙煙騰訊bitcoin

我咩都唔要
剩係返到過去就得

on

其實唔返都得

翻啊錯過好多嘢

但你已留名

如果真係得我又冇所謂
叫老母買張6合彩 中左頭獎屋企有錢我生活都會好左
不過有排先成年 返學學啲野又全部都識 一定好撚悶

返去唱返個陣未出既歌放上youtube 收版權費

good idea

陪多D我公公

帶個人去咪得

記六合彩！ 老豆贏左就用佢d錢買coco !!! 我要儲齊佢！

挽你老母
返去讀小一啦屌你老母

lm:(

我都想

我會叫我老豆唔好賣左層樓 然後叫佢all in騰訊 送我去歐美讀書

想重頭開始

留名 準備寫故

lm
用晒成幅身家買bitcoin同700
然後買成棟樓收租 唔返工過一世廢青生活

lmlmlmlm

智商搭救
利申：lm

係真就好

小一咁耐 有排捱

lm#hehe

轉校 由小學開始媾佢

挽你老母臭閪

想返去珍惜同老母一齊嘅時間

我唔信真係會返去

再追多一次前女友

留名

帶住記憶番去就得

記住果個人
努力讀書
再去同一間中學
錢就唔緊要

劉銘

六合彩同騰信

睇返小學有咩同學依加成功既
同佢地熟d先

乜都唔準備

好呀 返唔到你正仆街

雖然好滿意依家生活不過如果有得返去小學時代都好 冇青梅竹馬係人生遺憾

留名
準備好好珍惜眼前人

不了

準備定

做多啲運動.. 細細個就係太少郁, 大個好多病

我會成為新世界既神

返去自殺

笑了

你大我呀！

早小小去死咁解

係先好講

46小時後你就知

留名回到過去

cm子

快點！

Bitcoin 700 六合彩

打多啲機 煲多啲劇

女身讀男校

LM 想re game

記得六合彩number 已經無得輸

記低左六合彩之後實係翻去重新讀書 要用大學讀過既野 屌打班中小學生

就夠時間了 請快準備

計時

最好係

幻想撚

小一第一日返學早會懶屎wo我
遲一日得唔得

係真就好 我真係好後悔

可以跳級上小學好耶

今晚食少啲 聽日冇咁急 咁咪唔會瀨

劉明

記住apple/facebook/700洗鬼辛苦咩！後生廿年吃喝玩樂唔好。

女 學業

gogo

真係想努力讀書，努力練波
再變好d
然後以更好既自己再遇返自己依加既伴侶

OK! please bring me back

留多

準備去返去做廉價勞工！！

我會讀好我既書
唔會同屋企人打交

I'm ready

Sars
謝婉雯醫生

無可能

傻系做咩工

cow撚哂d潛力股

我之前就係呢個post留過名！真係番左去！多謝樓主比機會我改變我人生 將我由窮毒L變到依家人生贏家！

用小一到小六嘅時間學曬我想學嘅嘢

努力讀書叫老母SARS狂掃樓就夠
之後買tencent IPO hold到2017

Go

好多幻想撚
其實我是來留名

中一得唔得

ff下都好

留明

ALL IN 李城拎英超

我唔想小五 可唔可以中一

lm
我都好想

有既話全世界都搶住返

希望成真啦

留個靚名

無謂自己呃自己啦

由小一就開始溫定公開試嘅野，之後嘅野聽天由命。
珍惜吓同第一隻狗嘅時間，舊時細個唔識珍惜。
叫老母睇實老豆唔好畀佢按層樓，同埋早啲準備要移民。

德國5；0巴西
Allin700
李城冠軍

快點

好好做自己想做既野

好想

唔會再講"唔同女仔玩"呢D咁ON9既野

淨係帶住記憶唔夠
要帶埋思考能力返去

留下名冇壞既，我想自己健康d同學好d英文

LM
好想返去從新黎過 從新起果個地方享受

係咪真係得 我留名，有無副作用？

留

難度我可以擺脫宿命 重遇你多次

仲讀黎做咩

話說中學 啲野唔記得咗好多

只有記憶足夠

小一到中一都同以往一樣 之後中二重遇佢既時候要記住再追多佢一次 升左大學唔好再分手。

留名
唔會再亂洗錢 重新學英文

有冇巴打番到去一齊開番個msn group 吹水？

打鳩以前好撚黑人憎既同學

想回到過去 好好讀書

幼稚園未畢業，點算

痴撚線討論區都要認真

我要唔放過中小學同我曖昧嘅囡囡

呢個係我夢想

帶飛機杯

傻啦 六合彩你記到幾多日記多串？ bitcoin重係幾仙美金個嗰陣有幾多掃幾多 再二千美金一個嗰陣放 而家起埋百億身家 敢講咁先係無得輸 咩700都無bitcoin升得咁多

快點傳送我

good

留名返小學一年級

買Bitcoin 買700 買tesla

讀好啲書，記低一億六合彩號碼其中一組，唔記得日子唔緊要，每次有一億都買個組

有自己而家嘅記憶就夠

如果個時間點係小一的話

學點樣整毒藥,再plan點樣無聲殺人
然後毒死細個蝦我的同學
之後邊個敢搞我就毒邊個

小學由小一開始比人蝦到小六
然後搞到份人好自閉
影響我成個人生

我記得細個果陣比成班同學杯
上堂比人除褲,個書包D書成人比人搞
如果回到果陣時,我一定會用大人唔知的手段暗殺佢地
因為大人會假設小一學生唔會殺人,所以一切都係意外

雖然成個想法好幼稚
但如果我細個無比人搞足6年,我的發展應該會比現在好更多

借財仔all in 700

仲有冇機

留名
雖然係無可能不過ff下都好既
帶住而家既記憶回到過去可以年年考第一做高材生
同埋可以再體驗多一次細細個去玩去旅行既開心記憶

吊 真系得左

咁所有野係咪會跟返原本咁發生？
一陣返到去有記億 但原來所有野都會唔同晒
不過就算係我都會再返去享受下中學生活

帶住記憶返去已經玩曬

其實有返青春已經夠
用依家嘅思想去返嗰陣時一定可以玩盡佢
依家就算有咩成就都比唔上

買六合彩果d全部on9
1注獨中都係一億 買bitcoin 等十年唔撚洗記野已經唔止呢條數

搵大量錢
照樣入番間垃圾學校
見番你 然後好好珍惜你

準備六合彩結果再叫老豆係沙士果陣用哂所有積蓄去買樓

我都好想
Lm

希望真

希望成真

我只係想帶住記憶去改變我去人生
好好讀書 試下溝女 去改變我老豆老母既思想 令屋企變得幸福 另外有得變到有錢當然最好 但冇都想試下靠自己親手搵一大筆番黎

點算啊我而家返左去2014年8月，有咩做得

可唔可以快啲翻到

直頭成棟買啦

留名當買六合彩

如果唔係回到過去, 係今日突然你變返小一, 重有幾多人肯?

留名等回到過去

必需留名

如果係就好

準備記住d 六合彩號碼

留名一身蟻

一定係all in bitcoin

真既？

咁咪超多神童？

留名
一定要返倒吖

去搵返我個初戀 講一句我愛你

我會重新認識你

LM 想回到過去

背三次金多寶冇人中既no.

買六合彩 重課騰信

瘋狂叫雞

留個靚名先

會努力讀書
對阿爸阿媽更好

儲定錢 all in 騰訊

比我返去 我要完美既人生

溝小學miss

唔好ff 咁多

好想好想好想好想好想好想好想唔該你唔該你唔該你

唔係點先

留名
唉

記低一期六合彩 買騰信 買bitcoin 沙士買鋪賣豬鼻口罩

jupas唔好揀錯科

唔會再懶清高唔食女

可唔可以返去中一嘅時候？

留名睇返唔到

記住唔好再玩暗戀

Bitcoin,700

其實我留完名先覺得自己唔想返去
因為好滿意依家嘅生活，雖然唔係最好，但係我好開心

all in bitcoin

I wanna back!

回到小學好惡頂架喎 回到高中就話姐

雖然好想發達，但一諗到要上過哂d堂，寫過哂d paper ,考過哂d試就

鼓起勇氣向愛嘅人表達自己嘅心意

幼稚園得唔得

巧呀

正

8月17個期六合彩我記咗唔好同我爭

想好好享受多次中學生涯

係就爽

好想回到過去 珍惜成長每個階段

+++

係就好了

已準備好返去見下媽媽

雖然係ff無可能發生

但係真係有好多野後悔冇做

準備六個冧巴

留名
唔須要特別準備d咩 現有既知識就夠
想回到過去係因為唔夠時間用 想多d時間去學野 病態到覺得訓教都係浪費時間
回到一年級 我就平白多左十幾年既時間去學野
我諗已足夠改變家境

有好多後悔嘅事想改變 如果真係可以就好

記住邊日700招股 邊日5號仔得返$3x

悔不當初

就帶現有既經驗返去好喇

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

一直想回到過去
只係想為以前想做而唔敢做既事
通通做返晒

Agger

留名再講～
首先一定係識女同學先～
然後一上中學就搵黃之烽講數55

最低見8蚊

留名啦

好

儲錢準備開藥房買700買車位

我要回去同隔離位同學表白

對屋企人同朋友好啲
好記得小六 網上識到個"女朋仔
傾左成年。升中之後因為自悲覺得自己柒，冇再同佢聯絡，block人又Del contact

我唔信會得

願意

買bitcoin

記住好好讀書，不過大個唔好讀Bba

流明

將所有嘅時代記憶帶番去，幫助過去嘅人避免將來嘅災難

留名
不惜代價 回到過去

可唔可以早多一年
老豆老母係幼稚園離婚

九月先升小一點好？

我返返去上年有咩用?

來吧孩子

一定會讀書先

剩係記低六合彩頭獎號碼都陪做

留言

買700

正 可以連跳兩級

準備五個禮拜六合彩結果

好呀

我會
1.救人
2.完成放棄過嘅夢想
3,挽救失去左嘅關係

對宜家嘅自己好不滿，花左大半時光滿足其他人……好希望小一嘅自己收到呢個信息，唔好再走同一條路

留名等轉生

留名快啲過48小時

有記憶已經夠 變神童啦我

我準備好喇
黎喇

希望學多啲樂器

Lm 今次我一定要救番你

帶而家既記憶返去

留名
返到去會叫老母買比特幣同700

讀好啲書

Gogo

ahhhhhhhhhhhhhh!!!!!!

LM
真係得就好啦
好多嘢想重新黎過

直接返去啦 唔準備啦
我會珍惜小學 中學兄弟情

可以改變過去，結果截然不同
咁我咪有雙重記憶
btw 留名

快

如果可以，我想重頭黎過

六合彩頭獎八千萬，一萬注中，每注派彩八千

唔好再FF啦

背好曬啲冧巴未

Lm
努力讀書
大個移民
衰極都沙士買淘大、買騰訊
早d 做公務員
而家努力背誦六合彩先

你可以再揀過第二條路

西甲 英超 法甲 德甲 唔同聯賽咁多年既入球記錄 怕到時收錢收到手軟
唔好問小一到18歲依段時間點

同父母慶祝生日

呢個成日都ff

做返曬我後悔嘅事

如果可以都好

小一到18歲依段時間點？依家唔講 唔通返到去先講？

即刻去瞓

又想翻又唔想翻
會小學叫屋企人比我學想學嘅野
用少d電腦
做多d運動
發育時期食多d野
有d唔應該做嘅野唔好做 做d應該做嘅野

但宜家又有好多唔捨得嘅野

做乜鳩

搵定六合彩記錄，股票記錄！

留名返小學

番去見我二叔

做返啲啱嘅決定

留名
食女為上
讀書為大

好後悔中學個時 認識咗一個人 好想重新開始

唔會比自己中學入女校

六合彩頭獎no

唔想再行錯路

我都係

買騰訊

留完點知真係返左去但係乜都冇準備

愈老既人愈好玩

背好啲金多寶期數同號碼

2006年已經買左700，又要我返去再買過？

有得返老閪都返呀

冇可能

雯雯我愛你

係得就好

點解唔可以真係有呢個機會

好想返去

係真

👌🏻

記得德國對巴西果場都可以上車

Lm左先算

返去年年考第一屈晒機

帶住記憶返去

係就好囉屌

係真就好 太好遺憾😞

我要入泳隊籃球隊足球隊屈人機
讀好啲書就真
同所有女同學打好關係
好悲哀

點解要等兩日
我想即刻返去

細個因爲打機放棄左好多野 比我返到去一定會努力做我既夢想

想回到過去 試著讓故事繼續

搵返晒咁多期既六合彩結果，同練定點樣溝女

唔知真定假，留撚左先

lmlm

Gchi

一年級好似太多，中四可以嗎

好想呀

唔食M記食哈迪斯
多D陪屋企人同爺爺女麻女麻
勸阿媽ALL IN騰訊

好好讀書 同父母溝通多啲，唔好好似依家咁，關係都ok，但唔會一齊出街唔多傾計

記得買騰訊 bitcoin同埋記得幾期既六合彩
阻止老母做傻事

買李城....

先用3個鐘call
用6個鐘背默3期六合彩號碼
再用10個鐘背默星期六，日英超8場波膽
再用10個鐘背默1個星期三賽馬日既賽果
再用7個鐘背默1日既西甲8場波膽
之後用7個鐘無限溫習
然後再用3個鐘call g
最後110分鐘再溫 要確保熟晒
10分鐘就去廁所沖個涼 打多個飛機
沖完就等待回到過去 準備返到去搵紙同筆
背默完，就扲五蚊遊說老豆買六合彩，中左之後佢就知我咩料，再同佢講，扲五萬買條八串一，訓醒老豆會當我神咁拜，再叫佢拎一千萬分n次買埋條八串一，中埋既時候狗會已經元氣大傷，相信已經被cut戶口，然後叫老母開戶口，用贏左既錢三份二，去買一場單場高水波膽
到呢個時候要做既事，就係將早兩日連六合彩既派彩票印出黎，拎小小錢連登兩日各大a1頭條，就將星期3賽馬日既賽果通街派，如果狗會做馬，就全數退返俾人，再加多張1000蚊8串1波飛
最後移民英國，買起猁隊西波，再同內圍佬夾計做波殺賭仔，之後既事，已經唔需要我多講

返唔到去就屌你老母

真係得

下年小一留名

會好好讀書
至少唔似而家咁一堆爛泥

機會就係留俾你呢啲有準備嘅人

其實應該係要返去既

我會努力讀書 同對女朋友好啲

記憶is ok

留名譽

all in 利物浦

返到去 到2007 08入定幾手騰信

有都唔返

會點呢

想返去中一

名已留 冇得你揀 請準備

等後日返工啦

好啊

一切已成追憶

記定幾期六合彩number真係最基本

咁多年黎 我等緊呢個post 樓主我真係好多謝你比機會我回到過去

入口罩入鹽入冰攞去炒

可以重新開始過的話 我今次一定要佢嫁比我

砍掉重練

想番

屌晒班上女同學（除左肥西

而家咪過得幾好

就算回到過去 都唔會真係改變到d咩

OK

留名 人生太多遺憾

留名，不過想番中一多d

不出10日，已經變成全球首富，再叫老豆準備定資金，等金融海嘯之後，全面收購香港所有樓，用低過公屋既價錢租出去，再用小小錢入股騰訊,蘋果,法拉利同林寶，總之要成為大股東，10歲生日，再壟斷全亞洲航空業

10年後一到18歲，相信狗會都回好氣，就用三菇六婆親戚名義收購英超其他球隊，間唔中再夾8場和其他買十億，再擺上黎分享俾巴打不停打爆狗會個莊，以報當初cut我老豆戶口之仇

20

我都想返

係就快 會同阿爸講聲返工小心 唔好整到隻腳 其他唔緊要

逃離人類荒謬

由於報名人數眾多 請稍移玉步到另一報名區

如果可以

唔再做令自己後悔嘅決定

二年級即刻轉校去名校
識多啲未來既上流社會人士
更加成熟咁規劃自己既中小學生活

如果留名有用,我都想返去

我會努力讀書

不出10日，已經變成全球首富，再叫老豆準備定資金，等金融海嘯之後，全面收購香港所有樓，用低過公屋既價錢租出去，再用小小錢入股騰訊,蘋果,法拉利同林寶，總之要成為大股東，10歲生日，再壟斷全亞洲航空業

10年後一到18歲，相信狗會都回好氣，就用三菇六婆親戚名義收購英超其他球隊，間唔中再夾8場和其他買十億，再擺上黎分享俾巴打不停打爆狗會個莊，以報當初cut我老豆戶口之仇

20歲生日，就開始出資請俄狗同老美滅左蝗國，肥金國同架仔國，然後分地盤，最後宣布恢復帝制，登基為王
簡直係人生大贏家

會好好保護眼睛 唔想再有近視

努力讀書
努力玩
努力做運動
唔打j
學日文追結衣

希望真係翻到

準備屈機
拍多啲拖
至少入返間ivy league

Lm 如果可以就好

點解你咁都欺騙到我

我會珍惜妳

到時咪多左好多神童

同所有仲係處女既小學同學做愛

月經post

...

但可唔可以大家唔好係番同一個時空

乜柒都無變都唔緊要
我係嚟留名的

翻去叫老竇老母用十幾萬賣起 宜家升到百幾萬嘅公屋

帶領十萬連登仔進駐

係都唔錯wo

會努力讀書
同記六合彩

*買

準備好好讀書 好好打機

唔貪心，中一已經夠

大家到時邊到等？
傾定六合彩點分，如果唔係個個都無乜錢賺

咩都唔準備

請密切留意【回到小學一年級】之時光飛船最後召集

去搵返初戀女朋友

如果真係就好

返去做MR.

lm 返去狂食女女

我會認真追佢一次

緊係拿拿臨搵依幾年有幾科技/興既野 記低返去再當做自己出

Btw我會好好讀書

記低6合彩